高樓價真係最有效管治手段

要供樓，仲要供多十幾年，可以點

無人指住支槍叫你買

租貴過買，唔租又唔買訓天橋底咩

香港最重稅項其實係樓價度

你一出世訓天橋底?

不嬲現代資本主義都係咁玩
大學生借完廿萬
還完學費事業上軌跡就開始供樓

轉工都要好撚小心
一俾人炒就仆街

根本冇得揀

睇住直播，好心痛